(回帶)d死飛仔真係好柒

【本報訊】一名十五歲少年，昨與多名友人騎俗稱「子彈仔」的單車在屯門「遊車河」期間，突遭五名乘的士掩至的持刀大漢揮刀追斬，少年身中三刀浴血街頭，兇徒事後跳回的士逃去，傷者送院治療幸無性命危險，警方懷疑案件與尋仇有關。
遇襲的少年姓丁（十五歲），胸口有紋身，經救治後情況嚴重。昨凌晨一時許，他與二十多名志同道合青少年，騎「子彈仔」單車在屯門青山公路一帶遊車河時，曾在咖啡灣與另一幫單車少年因爭路結怨，雙方事後不歡而散。約一小時後，他們在咖啡灣的青山公路飛馳阻塞路面，被駕駛人士投訴，因而遭警員警誡。

喝止救護員剪牛仔褲
至清晨五時許，各人騎「子彈仔」駛至錦輝花園對開的青山公路橋底時，一輛新界的士突然駛至，車上跳下五名大漢，其中三人持有一呎半長牛肉刀，不由分說斬傷姓丁少年，同行友人紛紛逃走，兇徒傷人後跳回的士逃去無蹤。
救護員接報到場見傷者雙手及腳部共中三刀倒地上，欲剪開牛仔褲為他治療時，傷者突然喝止稱其牛仔褲很貴，價值五百餘元，並自行將褲脫去才讓救護員急救及送院。傷者一名染金髮友人事後折返取車被帶署助查。
「子彈仔」由於其最高行車時速可達四十五公里，較一般普通單車之三十至三十五公里為快而得名，其外形近似「烈火戰車」電單車有「大包圍」，一度成為單車發燒友的心頭好；以前九龍一些屋的青少年喜歡動手將單車改裝，將座位調高，有利踩踏者俯身衝刺，增加踩踏時的速度感及刺激感，所以又叫「九龍仔」，近年售價約七百元一部，不過自從爬山單車興起後，玩「子彈仔」單車的熱潮便略為減退。

拍戲咩屌

寧死不屈